最後都係分手

拍左兩年三個月 佢係我既第一任
都怪我自己性格唔好 有時可以谷住谷住爆獲勁既
冷戰左一個星期 冇搵過大家傾計
之後我頭先問佢 結果佢攤左牌 心情好唔舒服
如果我性格唔係一個暴躁既人 可能都唔會有呢個下場

抵死

係咩事先令到你脾氣爆出嚟先

我係啲積積埋埋既人黎 有時個一日唔滿意佢
我就會開始累積 之後慢慢唔開心 爆出黎

身邊有冇熟嘅fd會聽你嗔 就算唔係拍拖咁樣積落去遲早定唔順

對方feel唔feel到你有認錯啊？

我唔知點解 只會係愛情方面先咁樣
其實我真係唔想架 我真係唔想架
如果有得選擇 我都唔會想咁樣

我地冷戰左一個星期 大家都無搵大家
係我頭先忍唔住想搵佢 問佢係咪唔再搵我
佢話好提議 叫我唔好搵佢 佢都唔會搵我
之後已經同我攤牌
其實我頭先都係想問下佢點 點知已經就咁樣
我原意唔係咁樣架 點解會搞成咁

積累嘅係咩先 係咪佢唔了解你心情
定係你不滿佢一D行為

佢有冇講段關係衰咩啊？

我覺得佢唔了解我心情比較多
我覺得有時佢做野 唔會太考慮我既感受同當時既心情
行行下街 慢慢就愈黎愈多不滿同當時既唔開心

唉 咁我明啦 我都係咁
之後點都好 咁樣積累落去一係多d同朋友傾訴下
一係拎出嚟慢慢同對方傾

無 。我問佢既時候 佢已經話唔想再一齊
好似心已死咁樣

其實我係一個可以好快消到啖氣既人黎
只不過有時 我都想佢安慰下我 多啲關心我
我係一個積積埋埋既人黎 要我慢慢拎出黎講 我個一刻真係做唔到住

唉.... 咁有D野真係需要解決 同唔到對方傾 就同fd傾
我自己都係 因為細個D野好冇安全感 會時不時唸起之前D野
其實呢個時候真係攬實安慰一下就ok
偏偏要加多幾句
連咁親近嘅人都咁樣 唔搵出口都好難唔積住

我第一次拍拖 佢係我初戀
我好多野都唔太識 有時無安全感
其實我都係想我嬲既時候 佢陪多我一陣 安慰我下我
如果有咁樣做 我真係唔會嬲佢 因為我真係會嬲唔落
但係偏偏佢係性格都硬朗既女仔黎 我真係想佢當時可以抱抱我 可能個結果已經唔同哂

屌點解人設完全一樣 師兄幾多歲
男女都好 對方唔開心真係點都攬實對方 咩都唔講都ok 結果會好唔同

今年26歲
其實好多時 明明一個小舉動都會唔同哂件事
但偏偏 就係爭呢一步，如果做左呢個舉動 我邊會嬲佢其實都係愛與關懷姐 明明大家肯做多啲 又邊會有咁多爭執呢

我19
可能女仔覺得 你唔開心應該自己處理好 唔好比人覺得你係到放負咁樣
起碼我個ex係咁

反而我覺得女仔嬲 男仔氹返佢 係理所當然
但其實男既一樣好想女仔氹返佢 我真係好想佢當時可以再氹下我 我諗我根本唔會冷戰 更唔會嬲

我明白啊 但係男仔都會唔開心 同埋之前唔好嘅經歷係會令到個人冇安全感之類
不過真係好睇對方肯唔肯多做一步姐

btw次數唔好太多 就算有都唔好每次搵對方發洩 經驗談 嘗試下搵fd嗔

當時既我同佢 只可以講 大家都唔肯讓一步
唉 有時我太在意 唔想表達比朋友知
寧願有苦自己知就算